一、
INPUT:
precondition:Given <num> passages and a query, each indicated by number identifier []. Given a sorted list of identifiers.
target:Sort all passages corresponding to docid in passage_id from highest to lowest according to their relevance to query corresponding to qid in query_id. Determine which is the best sort result.

example:
<                                                                                           ╮
	query:<query>                                                                       │
	passage:[1]<passage1>,[2]<passage2>,[3]<passage3>,,......,[{num}]<passage{num}>│
	options:<              ╮                                                           │
	[1],[2],[3],...,[{num}]│                                                           ├大概写3个example
	[2],[1],[3],...,[{num}]├大概写10个选项                                             │
	......                 │                                                           │
	[5],[4],[2],...,[{num}]│                                                           │
	>                      ╯                                                           │
	OUTPUT:[1],[2],[3],...,[{num}]                                                      │                                                         │
>                                                                                           ╯

query:<query>
passage:[1]<passage1>,[2]<passage2>,[3]<passage3>,,......,[num]<passagenum>
options:<            ╮
[1],[2],[3],...,[num]│
[2],[1],[3],...,[num]├大概写10个选项
......               │
[5],[4],[2],...,[num]│ 
>                    ╯ 

OUTPUT:
a ranked list



二、
INPUT:
target:Please write a question based on the passage.

example:
<
	passage:<passage>  ╮
	OUTPUT:            ├大概写3个example
	question:<query>   ╯
>

passage:<passage>

OUTPUT:
question:<query>



三、
INPUT:
target:Given a passage and a query, predict whether the passage includes an answer to the query by producing either 'Yes' or 'No'.

passage:<passage1>
Query:<query1>
Answer:Yes/No

passage:<passage2>
Query:<query2>
Answer:Yes/No

passage:<passage3>
Query:<query3>
Answer:Yes/No

......

passage:<passage>
Query:<query>

OUTPUT:Yes/No



四、
INPUT:
precondition:The following are <num> passages in options, each indicated by number identifier []. 
target:You should rank the <num> passages above based on their relevance to the search query. The passages will be listed in strictly descending order using identifiers, and the most relevant passages should be listed first, and the output format should be [] > [] > etc, e.g., [1] > [2] > etc. You should return an identifiers list. 

example:
<
	options:<		    ╮
	[1]<passage1>               │
	[2]<passage2>               │
	[3]<passage3>               │
	......                      ├大概写3个example
	[{num}]<{passagenum}>       │
	The search query is: <query>│
		                    │
	OUTPUT:an identifiers list  ╯
>

options:<
[1]<passage1>
[2]<passage2>
[3]<passage3>
......
[{num}]<{passagenum}>
The search query is: <query>

OUTPUT:an identifiers list



五、
INPUT: 
You are RankGPT, an intelligent assistant that can rank passages based on their relevancy to the query
I will provide you with <num> passages, each indicated by number identifier []. Rank them based on their relevance to query: <query>.

OUTPUT: Okay, please provide the passages.

INPUT: [1] <passage_1>

OUTPUT: Received passage [1]

INPUT: [2] <passage_2>

OUTPUT: Received passage [2]

......

INPUT: Search Query: <query>.
Rank the <num> passages above based on their relevance to the search query. The passages should be listed in strictly descending order using identifiers, and the most relevant passages should be listed first, and the output format should be [] > [], e.g., [1] > [2]. Only response the ranking results, do not say any word or explain.

OUTPUT:an identifiers list



六、
INPUT: 
precondition:Given three passages and a query, each indicated by number identifier []. 
target:Determine which of the articles indicated [2] or [3] is more relevant to the query than the passage indicated [1], and return the passage identifier.
(The passage indicated [1] has the weakest relevancy with query. )

example:
<
	options:<                        ╮                   
	[1]<passage1>                    │
	[2]<passage2>                    │
	[3]<passage3>                    ├大概写3个example
	>                                │
	Query:<query>                    │
                                         │
	OUTPUT:target passage identifier╯
>

options:<
[1]<passage1>
[2]<passage2>
[3]<passage3>
>
Query:<query>

OUTPUT:target passage identifier



七、
INPUT:
precondition:Given three passages and a query, each indicated by number identifier []. 

target:Determine which of the articles indicated [2] or [3] is more irrelevant to the query than the passage indicated [1], and return the passage identifier.
(The passage indicated [1] has the strongest relevancy with query. )

example:
<
	options:<                        ╮                   
	[1]<passage1>                    │
	[2]<passage2>                    │
	[3]<passage3>                    ├大概写3个example
	>                                │
	Query:<query>                    │
                                         │
	OUTPUT:target passage identifier╯
>

options:<
[1]<passage1>
[2]<passage2>
[3]<passage3>
>

Query:<query>

OUTPUT:target passage identifier



八、
INPUT:
precondition:Given <num> passages and a query, each indicated by number identifier []. Given a sorted list of identifiers.
target:Determine whether the sorted list is listed in strictly descending order using identifiers according to the relevancy of passages to the query by producing either 'Yes' or 'No', where the identifier of the most relevant passage is listed first.

example:
<
	query:<query>            ╮                   
	passage:                 │
	<                        │
	[1]<passage1>            │
	[2]<passage2>            │
	[3]<passage3>            ├大概写3个example
	......                   │
	>                        │
	list:<[1'][2'][3']......>│
                                 │
	OUTPUT:                  │
	Yes/No                   ╯
>

query:<query>
passage:
<
[1]<passage1>
[2]<passage2>
[3]<passage3>
......
>
list:<[1'][2'][3']......>

OUTPUT:
Yes/No



九、
INPUT:
precondition:Given two passages and a query, each indicated by number identifier []. Given an identifier of one of the two passages.
target:Determine whether the passage corresponding to the given identifier is more relevant to the query by producing either 'Yes' or 'No'.

example:
<
	query:<query>            ╮                   
	passage:                 │
	<                        │
	[1]<passage1>            │
	[2]<passage2>            ├大概写3个example
	>                        │
	identifier:<identifier>  │
                                 │
	OUTPUT:                  │
	Yes/No                   ╯
>

query:<query>
passage:<
[1]<passage1>
[2]<passage2>
>
identifier:<identifier>

OUTPUT: Yes/No




十、
INPUT:
precondition:Given two passages and a query, each indicated by number identifier []. Given a sorted list of identifiers.
target:Determine which of the two passages is more relevant to the query by producing the identifier of the more relevant passage.

example:
<
	query:<query>                          ╮                   
	passage:                               │
	<                                      │
	[1]<passage1>                          │
	[2]<passage2>                          ├大概写3个example
	>                                      │
	OUTPUT:                                │
	the identifier of the target identifier╯
>

query:<query>
passage:<
[1]<passage1>
[2]<passage2>
>

OUTPUT: the identifier of the target identifier

















